西鐵停左，咩事？

又來啦屌你老母

單線雙程行車
官網仲係題示綠色

往紅磡方向？

職員話有架車有人要急救喎

地鐵瀨屎

急救都搞咁耐

唔知做乜事 Austin 站用往紅磡月台開去Tuen Mun

係架車到
終於開返

唔知有無解錯你句說話
即係架車方向錯？
唔係話乘客不適咩

佢講到明，本班車往屯門，會用另一個月台（往紅磡個個），唔知咩事 之後架車開勁慢先去到南昌

錯方向以致乘客不適送院

加價

發生咩事？

尋日紅磡停咗十幾分鐘
係柯士甸兩個月台調轉
今日報紙無講

唔記得咗蘋果定東方今日有講

會唔會入錯線

港鐵回應：因乘客不適 作出車務調動

港鐵回應表示，昨午約三點零五分，一架位於柯士甸站的列車上有一位乘客不適，車站職員隨即召喚救護車協助該乘客。處理事件期間，車務控制中心就個別列車作出車務調動。在確保列車運作安全的情況下，安排其中一班往屯門方向的列車使用尖東站2號月台上落客，期間在月台作出廣播，通知乘客有關安排，並加派人手在月台協助有需要乘客。有關不適乘客的事件處理好後，西鐵線列車使用原本的月台上落客。

即係為左個乘客停駛? 做乜事